所有男人唔該同我留鬚！

男人應該全民留鬚！
所有男人唔該同我留鬚！

絲打就留腳毛

絲打都可以有鬚

留完出番黎都2047 啦

要搽D威士忌

留唔到呀青
留極都係得兩撇雞

汗毛 生唔長

𢆡毛都有添啊

其實留唔切係可以痴嘅，有鬚好man
越儂蜜越好

推

香港人撚有咁多鬚咩

毛未生齊，留唔到鬚點搞呢？

笑咗sor

鬼佬就得

港男好少有咁濃密

絲打D 腳毛仲長過班巴打

Asian留黎都冇效果